{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073525?place[place_type]=GID&place[gid]=1073525&place[latitude]=35.0764656215&place[longitude]=127.5613778786&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 하조나라펜션"
    },
    "text": "白雲山の下の聖仏渓谷に位置するハジョナラは、プロバンス風の居心地の良いカフェとメゾネットタイプペンションで多くの人々に愛されています。 素敵な渓谷があるハジョナラで良い思い出を作って行ってください。 ハゾナラは準オンシーズンの平日に特別イベントを提供しますが、イベント期間中に平日にペンションをご利用されるお客様に水辺の縁台を無料で提供します。 ただし、入室前の事前座席指定はできません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションはバーベキュー場を提供し、利用場所は個別テラスです。 バーベキューフルセットは20,000ウォンです。 周辺には李舜臣大橋、順天湾葦原、梅花村、白雲山自然休養林、蟾津江、華厳寺、花開市場などがあります",
    "QA": [
        {
            "question": "ハジョナラはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハジョナラは白雲山の下の聖仏渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハジョナラの特徴は何ですか？",
            "answer": "ハジョナラはプロバンス風の居心地の良いカフェとメゾネットタイプのペンションです。"
        },
        {
            "question": "ハジョナラで特別イベントが開催されるんですか？",
            "answer": "はい、ハジョナラでは準オンシーズンの平日に特別イベントを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハジョナラのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ハジョナラのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超えた場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外でペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由での払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事や火を使った料理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式による魚や肉の調理は許可されていません。また、個人の炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ハジョナラ周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "ハジョナラ周辺には李舜臣大橋、順天湾葦原、梅花村、白雲山自然休養林、蟾津江、華厳寺、花開市場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 484
    }
}